（光復香港 時代革命）轉身射個三分波

衝左咁多日
屌左D警察咁多日
佢地精神上同體能上都臨近崩潰

不如試下搵一日，唔講任何粗口，唔屌佢老母！
送下花？支持下佢地，表示下同情佢地成為政府磨心
講下D感動野， 用良好善意態度黎提醒下佢地咩叫公義

要鬥智打下心理戰

一味衝，前線都會攰都受傷
轉下戰術
比勇武抖抖
和理非或無勇氣做勇武嘅人出黎釋放下正能量

最緊要咁樣係再打埋民意戰，比D淺藍或無接收到正確資訊嘅人，轉投我方勢力，成為盟友

記住戰場無永遠敵人
我地敵人只有一個 - 政府

不割席不分化 💪🏽💪🏽💪🏽💪🏽💪🏽